# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 - 2025 M5Stack Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the UIFlow2 Programming
# Guide package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UIFlow2 Programming Guide \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-07 10:35+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../source/m5ui/line.rst:4 ../../source/m5ui/line.rst:52
#: 0e45bdd425e149afb216f9a699af77a6 25b791d2c95f4593a6495ad18e1ae40b
msgid "M5Line"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/line.rst:8 db6758eb10f44451a6529b59da5b520b
msgid ""
"M5Line is a widget that can be used to create lines in the user "
"interface. It can be used to draw shapes and connect points."
msgstr "M5Line 是一个可在用户界面中绘制直线的控件，可用于绘制形状或连接多个点。"

#: ../../source/m5ui/line.rst:11 9ab24aefc41a4fa79de404673df90c00
msgid "UiFlow2 Example"
msgstr "UiFlow2 示例"

#: ../../source/m5ui/line.rst:14 ../../source/m5ui/line.rst:33
#: 4ec6ab1b3adc4177b830efd041a664f2 97dca7c85434449d96c9c488cb642088
msgid "points connect"
msgstr "连接点"

#: ../../source/m5ui/line.rst:16 b31ff6d00eb8493586b9d890e6233f50
msgid "Open the |cores3_line_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在 UiFlow2 中打开 |cores3_line_example.m5f2| 项目。"

#: ../../source/m5ui/line.rst:18 ../../source/m5ui/line.rst:35
#: 0720d7fa27c8465fad9ea2915306aa6c 08920911f3514214a7821b18add73ab8
msgid "This example creates a line that connects multiple points."
msgstr "本示例将创建一条用于连接多个点的线段。"

#: ../../source/m5ui/line.rst:20 ../../source/m5ui/line.rst:65
#: ../../source/m5ui/line.rst:82 ../../source/m5ui/line.rst:100
#: ../../source/m5ui/line.rst:117 ../../source/m5ui/line.rst:133
#: ../../source/m5ui/line.rst:149 ../../source/m5ui/line.rst:169
#: 006f2a9babb745ffa219cc6a72b3d9b8 3b302cf6168f4baaafecea1ec950dbda
#: 4ba367f920684fe9bc7561b4f2df4dfc 8ef09d59f6d447578c07627749137aaa
#: a03fe1eec047426fb1936fb8730bee22 a45add152f2f4f72b2e21191e51999d2
#: c3761767639144fb9c083d38093e5e76 d85e8ce800294f31a1fa6d9b393d07b1
#: dbb2b59e2762445bb99ef809baa83a31 dfab74235728498ba5ce082644c53c2b
#: m5ui.line.M5Line.add_point:6 m5ui.line.M5Line.set_points:5 of
msgid "UiFlow2 Code Block:"
msgstr "UiFlow2 代码块："

#: ../../source/m5ui/line.rst:22 839c89524a984aea9595a0500cf4194e
msgid "|cores3_line_example.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.line.ref:12 e51354de3bb743ce81970cdc10b14c48
msgid "cores3_line_example.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/line.rst:24 ../../source/m5ui/line.rst:43
#: 1d14482e406244c69bdd8318a76bdc1f 1e801146093b468ba9e5d4ff5735d77d
msgid "Example output:"
msgstr "示例输出："

#: ../../source/m5ui/line.rst:26 ../../source/m5ui/line.rst:45
#: ../../source/m5ui/line.rst:98 28f876b22a414a2787e395db699c9ceb
#: 4aad0d0d23514677a84d25e2aa7bf73c bd9d772d20da4f61946958d5cfdfd64b
msgid "None"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/line.rst:30 5566d1d7df5e4c0b84492820beeec2f2
msgid "MicroPython Example"
msgstr "MicroPython 示例"

#: ../../source/m5ui/line.rst:37 ../../source/m5ui/line.rst:69
#: ../../source/m5ui/line.rst:86 ../../source/m5ui/line.rst:104
#: ../../source/m5ui/line.rst:121 ../../source/m5ui/line.rst:137
#: ../../source/m5ui/line.rst:153 ../../source/m5ui/line.rst:173
#: 2f9d6405176149cbb4fc15e5f726effa 5c8ceb2825fe42c49c106f30c70ea184
#: 699094a233cc4f71bf729b5e7dab11e2 760154169bea495aa4e35b05f83ce692
#: 77662273b8c84506ad7097ea3e96902c 889b9acc4f274a71917d7205800fad23
#: b335b4a3833e4d26ac506ed3418269e6 d82ce73bcd3e47fb84bf15c7a00fe2c9
#: e02368f9baa341e898dbab689cfd1ac7 f24166aeee544d9a950e60e34408359a
#: f370fb16978742dea7657b67a92c69fc m5ui.line.M5Line:9
#: m5ui.line.M5Line.add_point:10 m5ui.line.M5Line.set_points:9 of
msgid "MicroPython Code Block:"
msgstr "MicroPython 代码块："

#: ../../source/m5ui/line.rst:49 ab40e5bd5b62444fb80250b065453e7c
msgid "**API**"
msgstr "API参考"

#: 7d120629c9d946788ff3610ccc3d1e3b m5ui.line.M5Line:1 of
msgid "Bases: :py:class:`~lvgl.line`"
msgstr ""

#: a89eacfefa8f4269941879ad58f0a82d m5ui.line.M5Line:1 of
msgid "Create a line object."
msgstr "创建一个直线对象。"

#: ../../source/m5ui/line.rst 117b16a874a94277b7cebb224b852312
#: 25d56f9fef584cd382c4d891e1532013 3c136ec8789d434a96658bc7eac62887
#: 47568dda32f3441985c2256df7fd0f22 6534aa04ea2a41849b4df9161673de00
#: 9e77e69b4f4a4977a0d53a3d8feda498 aed3968c3cc643f4af795a0de24d4d4b
#: ccb718b268f54d87b097362b08508cb9 ccf381c3e7a64a189ac1adf57ee26eeb
#: e9f89e952bc24eafb61a9c7e767786e7 m5ui.line.M5Line.add_point
#: m5ui.line.M5Line.set_points of
msgid "Parameters"
msgstr ""

#: 7a513704d79f46a0a68381f5d442747f 92c3610dd06540fc96a6b5c850e9ddbc
#: m5ui.line.M5Line:3 m5ui.line.M5Line.set_points:3 of
msgid "A list of points where each point is a pair of x and y coordinates."
msgstr "点列表，每个点由一对 x、y 坐标组成。"

#: e7414cfc94c7455c8e09355bfc72f9e5 m5ui.line.M5Line:4 of
msgid "The width of the line."
msgstr "线宽。"

#: 0cdb791fdf70425daf452144b6032957 m5ui.line.M5Line:5 of
msgid "The color of the line in hexadecimal format."
msgstr "线的颜色（十六进制）。"

#: 407de2f78bfe4ee3b57165edd827b6b8 m5ui.line.M5Line:6 of
msgid ""
"If True, the line will have rounded ends; otherwise, it will have square "
"ends."
msgstr "若为 True，则线段端点将为圆形；若为 False，则端点将为方形。"

#: 202f5092438b47ebb40738bf428ce89d m5ui.line.M5Line:7 of
msgid ""
"The parent object to attach the line to. If not specified, the line will "
"be attached to the default screen."
msgstr "要将线附加到的父对象；若未指定，则附加到默认屏幕。"

#: ../../source/m5ui/line.rst:59 532a3fba78054042ac566834525aeea2
msgid "Set the color of the line."
msgstr "设置线的点列表。"

#: ../../source/m5ui/line.rst:61 2e55a045852f42ca93b8e56b13bc3a23
msgid "The color to set."
msgstr "要设置的颜色。"

#: ../../source/m5ui/line.rst:62 343a3ff60fbf4008b636fcbd9c020049
msgid "The opacity of the color."
msgstr "线宽。"

#: ../../source/m5ui/line.rst:63 ../../source/m5ui/line.rst:80
#: 1142e847a930416c8b843ccb02f5349a e1d0cdc573214acf8a834d5e5a7be2cf
msgid "The part of the object to apply the style to (e.g., lv.PART.MAIN)."
msgstr "要应用样式的对象部分（例如，lv.PART.MAIN）。"

#: ../../source/m5ui/line.rst:67 79dd440cec314f8e8180a097ee5a2da9
msgid "|set_line_color.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.line.ref:6 f388d5489b844a059d1654636eba1677
msgid "set_line_color.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/line.rst:77 6d424f32b6334296a6a331e5e6a6ec4d
msgid "Set the width of the line."
msgstr "设置线的宽度。"

#: ../../source/m5ui/line.rst:79 10921c64af8c4f5581d3f045d19014f1
msgid "The width to set."
msgstr "线的宽度。"

#: ../../source/m5ui/line.rst:84 0c3c7a5981624e758e4ffb3bfadd02c5
msgid "|set_style_line_width.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.line.ref:9 0361fb6f579e4be69de397d55516a4e9
msgid "set_style_line_width.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/line.rst:94 239db2fd0757430d8f7502db92c5f99e
msgid ""
"Set a flag on the object. If ``value`` is True, the flag is added; if "
"False, the flag is removed."
msgstr "设置对象的标志。如果 ``value`` 为 True，则添加标志；如果为 False，则移除标志。"

#: ../../source/m5ui/line.rst:96 76f59415e3cf4bb38853a031bc5859ce
msgid "The flag to set."
msgstr "要设置的标志。"

#: ../../source/m5ui/line.rst:97 d83935ba940043a1a95da390a769a22d
msgid "If True, the flag is added; if False, the flag is removed."
msgstr "如果为 True，则添加标志；如果为 False，则移除标志。"

#: ../../source/m5ui/line.rst ce50c7198db44f8f9ddf218fcb63e0e4
msgid "Returns"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/line.rst:102 aa5d2df3594b4cbbbf5c1e9a78dd5520
msgid "|set_flag.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.line.ref:10 2a0ea0233a634a81bb61660db8562dfd
msgid "set_flag.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/line.rst:112 f7a60f5cdbb144bfbade8cd0eecfc599
msgid "Set the position of the line."
msgstr "设置线的位置。"

#: ../../source/m5ui/line.rst:114 ../../source/m5ui/line.rst:131
#: 14c79e5c6541416a98cb4ebfaaab9909 b11f36fd12b74930b5bf495e939b0386
msgid "The x-coordinate of the line."
msgstr "线的 x 坐标。"

#: ../../source/m5ui/line.rst:115 ../../source/m5ui/line.rst:147
#: 1bc5dfededa94915b43ceb8b30851183 3603dbbfc06d4822bacbf03b970e3281
msgid "The y-coordinate of the line."
msgstr "线的 y 坐标。"

#: ../../source/m5ui/line.rst:119 0dc0f557b804470bb9b51967671993f9
msgid "|set_pos.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.line.ref:2 6dc06ed87204410b8c2d430f41995554
msgid "set_pos.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/line.rst:129 6b43b3d7050546ae992284e234bd98da
msgid "Set the x-coordinate of the line."
msgstr "设置线的 x 坐标。"

#: ../../source/m5ui/line.rst:135 dfea70036db548f287e06dcf212514b9
msgid "|set_x.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.line.ref:4 47f4f335017243d083c742f64c5e65fb
msgid "set_x.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/line.rst:145 5a267dd5e89e4f1dbebbfb5f9e297cd2
msgid "Set the y-coordinate of the line."
msgstr "设置线的 y 坐标。"

#: ../../source/m5ui/line.rst:151 c1fdb2a8a34a45fb97b1e9102308d194
msgid "|set_y.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.line.ref:5 531f6e51997d4c2f9ac48863a7082084
msgid "set_y.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/line.rst:162 83c327947fbc41e68bb2382fe7de7327
msgid "Align the line to another object."
msgstr "将线对齐到另一个对象。"

#: ../../source/m5ui/line.rst:164 dad44e2d7858475bb99d6210bffb849b
msgid "The object to align to."
msgstr "要对齐到的对象。"

#: ../../source/m5ui/line.rst:165 d9db36b2edf84c86abf183c7b4d99801
msgid "The alignment type."
msgstr "对齐类型。"

#: ../../source/m5ui/line.rst:166 abd3123596ed4b41be0c591d55ee55aa
msgid "The x-offset from the aligned object."
msgstr "相对于对齐对象的 x 偏移量。"

#: ../../source/m5ui/line.rst:167 b114823b372f42afbf58b1cd78c69af4
msgid "The y-offset from the aligned object."
msgstr "相对于对齐对象的 y 偏移量。"

#: ../../source/m5ui/line.rst:171 28bfdbf4fab04f7fa46cb6a9a3ee4a0d
msgid "|align_to.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.line.ref:1 9ab5b739de22431f969123decd379bf9
msgid "align_to.png"
msgstr ""

#: 71f6de3c339348578af0ea55b2979bc6 m5ui.line.M5Line.set_points:1 of
msgid "Set the points of the line."
msgstr "设置线的点列表。"

#: 691ff88b355041349ffd3bcf0fc6adaa m5ui.line.M5Line.set_points:7 of
msgid "|set_points.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.line.ref:7 fa8058adcf6341a6890ca1b23367b85e
msgid "set_points.png"
msgstr ""

#: 1bc48f3623b84b71b2917046a6577473 m5ui.line.M5Line.add_point:1 of
msgid "Add a point to the line end."
msgstr "在线的末端添加一个点。"

#: 9a7e706d676d4f619db28fa4bd8ab6ee m5ui.line.M5Line.add_point:3 of
msgid "The x position of the point."
msgstr "点的 x 坐标。"

#: 1ec30121859948c2b804f69138f4f2a8 m5ui.line.M5Line.add_point:4 of
msgid "The y position of the point."
msgstr "点的 y 坐标。"

#: d17551cb99694bb39eab4f677405d6d2 m5ui.line.M5Line.add_point:8 of
msgid "|add_point.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.line.ref:8 7836d80661324628aa0f4dade4dd114e
msgid "add_point.png"
msgstr ""

#~ msgid "Set the position of the switch."
#~ msgstr "设置线的位置。"

#~ msgid "Set the color and opacity of the line."
#~ msgstr "设置线的颜色和透明度。"

#~ msgid "The opacity level (0-255)."
#~ msgstr "透明度级别（0-255）。"

